會員金采源田園採柑入！

sis別來無恙？

百事真係比狗飲

掛住你

我現時自己肯做飯

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

樓主係雞

一邊睇呢段fap cam一邊飲百事的時候想起你

We always wannaone!

有黑幕嘅

你又無睇produce 你知有咩黑幕咩

姜丹咁都入到 重唔係黑幕？

差唔多半年無見老公囝，呢半年每日都好掛住你。知道你成日要飛去韓國做嘢陪唔到我，但係我無因為咁樣就偷食 ，背住你鍾意其他男人或者同佢地上床。有時候你返來香港開fans meeting，我都好乖會喺屋企煲定湯煮埋飯業定泡菜俾你有d住家飯食吓，最後一次見你嘅時侯仲食到lamlam脷。
你有時候同我send message同我講，我真係好辛苦，要我一個女人仔成日留喺香港無老公囝陪。我話，你喺韓國賺錢養我，唔苦。我知道，做韓星，係你嘅夢想；睇住你做韓星，就係我嘅夢想。你話過，你想做一個偶像，仲要做我心目中唯一嘅偶像，你想做一個演員，但無論點你都唔會喺我面前做一個演員。我知道我地暫時唔係咁容易見到，long d易冷，但係唔代表我地就會繼續一齊唔到落去，但我相信你，相信我地可以一直默默咁守護對方。
Love u bb<3

仲嬲緊姜丹同志效一齊
Once

姜丹趁地淋啦

lau g is g
she had n times abortion, what a slut

dont trust lau g
someone was diagnosed with STD after having sex with this whore

Fuck you la
I have wash my little puss puss clean to have sex every time!

賓妹好波！！！！

Shut up bitch

U STD whore...

降囝 好掛住你呀

快撚啲死啦屌你老母
韓初媛李佳恩